我係一個無神論者 但係呢個時候我希望真係有神可以保守班學生

希望大家一切安全
唔好重演六四

希望盡快決定
要去煲底快D去
有衫換快換

有人死諫 有人死守
香港何德何能有呢班人願意付出一切為香港

睇住live既討論睇到喊
香港政府 中共 我屌你老母

最後4個義士
希望神會保守你地

蘋果live好多催淚彈
大家小心

求神保佑大家可以平安走

希望大家安全
我願意用狗同班高官既所有生命換取

又催淚彈
你班仆街唔驚有報應???

大家走啊
神啊 保守大家

唔係淨係學生

希望所有同路者
都可以平安

希望大家唔好受傷 唔好被捕
我地大家有好多不合作運動可以做
大家唔好犧牲
我地一齊
建設新既香港

希望神可以保守呢班為公義有憐憫既人
另外希望紅van既人可以安然離開
大家小心